# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the soft-app-store package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: soft-app-store\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-08-15 21:47+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/app-store-local.c:552
msgid "open metadata"
msgstr ""

#: src/app-store-local.c:805
msgid "Efforts are being made to load the local software list"
msgstr "正在努力加载本地软件列表"

#: src/app-store-store.c:465
msgid "Subclass"
msgstr "子类"

#: src/app-store-store.c:474
msgid "sort"
msgstr "排序"

#: src/app-store-store.c:507
msgid "soft category"
msgstr "软件分类"

#: src/app-store-store.c:529
msgid "soft recommend"
msgstr "软件推荐"

#: src/app-store-util.c:163
msgid "_Return"
msgstr "返回"

#: src/app-store-util.c:174
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: src/app-store-row.c:50
msgid "uninstall"
msgstr "卸载"

#: src/app-store-details.c:244
msgid "file list"
msgstr "文件列表"

#: src/app-store-details.c:278
msgid "details"
msgstr "详细信息"

#: src/app-store-details.c:294
msgid "version"
msgstr "版本"

#: src/app-store-details.c:304
msgid "protocol"
msgstr "协议"

#: src/app-store-details.c:314
msgid "sources"
msgstr "软件源"

#: src/app-store-details.c:324
msgid "size"
msgstr "大小"

#: src/app-store-details.c:334
msgid "arch"
msgstr "架构"

#: src/app-store-details.c:344
msgid "package"
msgstr "包名"

#: src/app-store-details.c:356
msgid "discuss"
msgstr "评论"

#: src/app-store-details.c:731
msgid "removed"
msgstr ""

#: src/app-store-search.c:83
msgid "Search for local packages enter the correct software name"
msgstr "搜索本地软件包输入正确的软件名称"

#: src/app-store-search.c:87
msgid "Search for store packages enter the correct software name"
msgstr "搜索商店软件包输入正确的软件名称"

#: src/app-store-search.c:138
msgid "Search soft"
msgstr ""

#: src/app-store-search.c:138
msgid "The local package was not loaded successfully. Please try again later"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: this is when we try to download a screenshot and
#. * we get back 404
#: src/app-store-screenshot.c:318
msgid "Screenshot not found"
msgstr "未找到屏幕截图"

#. TRANSLATORS: possibly image file corrupt or not an image
#: src/app-store-screenshot.c:334
msgid "Failed to load image"
msgstr ""

#: src/app-store-screenshot.c:397
msgid "Screenshot size not found"
msgstr "未找到屏幕截图大小"

#. TRANSLATORS: this is when we try create the cache directory
#. * but we were out of space or permission was denied
#: src/app-store-screenshot.c:433
msgid "Could not create cache"
msgstr ""

#: src/app-store-screenshot.c:456
msgid "Screenshot not valid"
msgstr "屏幕截图无效"

#. TRANSLATORS: this is when networking is not available
#: src/app-store-screenshot.c:472
msgid "Screenshot not available"
msgstr "屏幕截图不可用"

#: src/main.c:61
msgid "Get Icon Fail"
msgstr ""

#: src/main.c:75
msgid "Soft App Store"
msgstr ""

#: src/main.c:117
msgid "Loading software catalog"
msgstr "正在加载软件目录"

#: src/main.c:187
msgid "all store"
msgstr "商店"

#: src/main.c:193
msgid "local install"
msgstr "本地安装"

#: src/main.c:199
msgid "local update"
msgstr "本地更新"

#: src/main.c:234 src/main.c:276
msgid "open file"
msgstr ""

#: src/main.c:234
msgid "Create pid file failed"
msgstr ""

#: src/main.c:243
msgid "write file"
msgstr ""

#: src/main.c:243
msgid "write pid file failed"
msgstr ""

#: src/main.c:276
msgid "open pid file failed"
msgstr ""

#: src/main.c:281
msgid "read file"
msgstr ""

#: src/main.c:281
msgid "read pid file failed"
msgstr ""

#~ msgid "time-admin"
#~ msgstr "时间管理"

#~ msgid "user-admin"
#~ msgstr "用户管理"

#~ msgid "game"
#~ msgstr "游戏"
